[
    {
        "question": "شعر زهري عيون خضراء صغيرة وتقرأ الافكار",
        "response": "انيا"
    },
    {
        "question": "شعر احمر وعلى جسمه خطوط زرقاء قوي جدا ويصنع الدونات",
        "response": "اكازا"
    },
    {
        "question": "حاول الانتحار اكثر من مئة مرة ولم ينجح جسمه ضخم ويحمل بيده هراوة",
        "response": "كايدو"
    },
    {
        "question": "شعر اخضر و هو فتى صغير يحب الصيد وعنده رخصة",
        "response": "غون"
    },
    {
        "question": "شعره اشقر و وهو رمز للعدالة والبطولة اورث قوته لتلميذه وفقدها",
        "response": "اول مايت"
    },
    {
        "question": "شعره برتقالي كان انسان عادي واصبح كيان جديد يستخدم السيف",
        "response": "ايتشيغو"
    },
    {
        "question": "قوي للغاية لديه 6 عيون وشعره احمر",
        "response": "كوكوشيبو"
    },
    {
        "question": "تحب دراسة العمالقة واكتشافهم عضو في فيلق الاستطلاع واصبحت قائده",
        "response": "هانجي"
    },
    {
        "question": "شرير لديه فاكهتي شيطان ويتصف بالمكر",
        "response": "تيتش"
    },
    {
        "question": "احد مساعدي حكام الدمار و مدرب لبطلين في القصة",
        "response": "ويس"
    },
    {
        "question": "كان طفل صغير وانقتل ابوه وصار يسعى للانتقام",
        "response": "ثورفين"
    },
    {
        "question": "قوية وهادئة عيونها ارجوانية وشعرها بنفسجي وتحب الفراشات",
        "response": "شينوبو"
    },
    {
        "question": "لديه 3 زوجات ويحب البهرجة ولديه حاسة سمع قوية",
        "response": "تينغن"
    },
    {
        "question": "فتى مجرد من السحر لكن قوته البدنية كبيرة يقاتل باكثر من سيف",
        "response": "استا"
    },
    {
        "question": "فتى عديم القوة شعره اخضر اكتسب قوة جديده عن طريق تناول شعرة",
        "response": "ميدوريا"
    },
    {
        "question": "شعره وردي اكتسب القوة عن طريق تناول اصبع",
        "response": "ايتادوري"
    },
    {
        "question": "قط لون بشرته بنفسجي قوته غاشمة ويحب الاكل",
        "response": "بيروس"
    },
    {
        "question": "الة حرب مع انها فتاة صغيرة تسعى باحثة عن المشاعر الانسانية",
        "response": "فايوليت"
    },
    {
        "question": "فتى صغير لون شعره ابيض وهو ذكي جدا وتربى في ميتم",
        "response": "نير"
    },
    {
        "question": "عيون بنفسجيه و قويه شعره احمر نينجا من قرية المطر",
        "response": "ناغاتو"
    },
    {
        "question": "شعره اصفر يمتلك فاكهة شيطان من نوع لوغيا و يلقب ب إمبراطور اللهب",
        "response": "سابو"
    },
    {
        "question": "قوي و شخصيه عدوانية قدرتها تسمح له بالإنفجار",
        "response": "باكوغو"
    },
    {
        "question": "ولد بدون سحر و قوته تعتمد علي إثباته و شعره اسود",
        "response": "ماش"
    },
    {
        "question": "شخصيه شعرها اصفر و طويل ليس بشرياً و يستخدم سحر الضوء",
        "response": "ليخت"
    },
    {
        "question": "شخصيه قويه و مغروره و تمتلك فاكهة شيطان من نوع باراميسيا و تلقب ب امبراطورة القراصنة",
        "response": "هانكوك"
    },
    {
        "question": "طالب سابق لدى بيسكيت كروغر وقام بتدريب غون و كيلوا",
        "response": "وينغ"
    },
    {
        "question": "كان شرير وعدو البطل و الان اصبح طيب ومسالم ولديه ثلاثة عيون",
        "response": "تينشيهان"
    },
    {
        "question": "مقاتل من الدرجة الاولى يظهر نتيجة اتحاد بيكولا و غوهان",
        "response": "بيكوهان"
    },
    {
        "question": "عشيرة تتصف بالقوة والذكاء وهي من اقوى العشائر المؤثرة في قرية الرمل",
        "response": "كازيكاجي"
    },
    {
        "question": "واحد من النينجا الثلاثة الاسطوريين من كونوها و درب الهوكاجي الرابع",
        "response": "جيرايا"
    },
    {
        "question": "كازيكاجي",
        "response": "كازيكاجي"
    },
    {
        "question": "كوكومي",
        "response": "كوكومي"
    },
    {
        "question": "يستخدم تنفس الماء وهو احد الهاشيرا",
        "response": "غيو"
    },
    {
        "question": "امرأه كبيره في السن وهي مستخدمه ماهره للدمى وكانت تدرب الشينوبي على اسلوب الدمى",
        "response": "تشيو"
    },
    {
        "question": "حول نفسه الى دميه قويه تحوي انواع كثيره من الاسلحه ويستطيع ان ينقل قلبه من دميه الى اخرى",
        "response": "ساسوري"
    },
    {
        "question": "فتاه صغيره تحولت الى شيطانه وهي لا تاكل البشر",
        "response": "نيزوكو"
    },
    {
        "question": "فتى عديم القوه شعره اخضر اكتسب قوه جديده عن طريق تناول شعرة",
        "response": "ميدوريا"
    },
    {
        "question": "احد افراد فريق مايت غاي وهو زميل لناروتو وينتمي لعشيره الهيوغا",
        "response": "نيجي"
    },
    {
        "question": "فتى عديم السحر ولديه كتاب النفلة الخماسيه ويقاتل بسيفين",
        "response": "استا"
    },
    {
        "question": "و هي طالبة في مدرسة هانويكا للفتيات وهي في السنة الثالثة   - A ، هي عضوة في فرقة  وهي عازفة القيثارة في فرقتها",
        "response": "ليزا"
    },
    {
        "question": "هبطت من الفضاء على الارض قبل 1000 عام واصبحت الحاميه للشجره المقدسه ولديها قوه خارقه",
        "response": "كاغويا"
    },
    {
        "question": "هينا",
        "response": "هينا"
    },
    {
        "question": "اصغر افراد عائله زولديك وهي خارجه عن السيطره بقدرتها منح الامنيات",
        "response": "الوكا"
    },
    {
        "question": "اميرة البياكوغان وزوجه الهوكاجي السابع",
        "response": "هيناتا"
    },
    {
        "question": "جبان جدا ولا تظهر قدرته الا عند النوم ويحب الفتيات",
        "response": "زينتسو"
    },
    {
        "question": "لون شعره اصفر واحمر وهو شخص طيب وقوي يستخدم تنفس النار",
        "response": "رينغوكو"
    },
    {
        "question": "شخصيه قصيره وبارده لكنه قوي ويجلد العمالقه",
        "response": "ليفاي"
    },
    {
        "question": "عشيره تتميز بقوتها وقدرتها القتاليه واعينهم القرمزيه وانعزالهم عن العالم الخارجي",
        "response": "كورتا"
    },
    {
        "question": "يلقب بالجوكر وهو منحرف والبعض يعتقد انه ام البطل",
        "response": "هيسوكا"
    },
    {
       "question": "شخصيه قويه جدا وهي برتبه ملك شياطين وعمره الفا عام",
        "response": "انوس"
    },
    {
       "question": "قدره بصريه خاصه بعشيره الاوتسوتسوكي والهيوغا ولقد ورثتها عشيره الهيوغا من الاوتسوتسوكي هامورا",
        "response": "بياكوغان"
    },
    {
       "question": "تعاني من الصمم منذ صغرها ولا تستطيع النطق بشكل صحيح واصبحت محط السخريه بين زملائها",
        "response": "شوكو"
    },
    {
       "question": "فتى عديم القوه شعره اخضر اكتسب قوه جديده عن طريق تناول شعرة",
        "response": "ديكو"
    },
    {
       "question": "شخصيه قويه جدا تستخدم سحر الظلام وهو قائد لفرقه الثيران السوداء",
        "response": "يامي"
    },
    {
       "question": "يرتدي قناع لاخفاء وجهه وهو قائد لفرقه الفجر الذهبي ولديه قوه كبيره",
        "response": "فانجانس"
    },
    {
       "question": "شخصيه قويه جدا وغير متكبره بالرغم من منصبها الذي تشغله شعره اصفر ويرتدي رداء احمر",
        "response": "يوليوس"
    },
    {
       "question": "تسوموغو",
        "response": "تسوموغو"
    },
    {
       "question": "شخصيه بارده وقويه يرتدي نظارات شعره اصفر ويحترم الوقت والمواعيد",
        "response": "نانامي"
    },
    {
       "question": "شخصيه قويه للغايه ومثال عن الشر الحقيقي ويتصف بثقه كبيره وهو ذكي جدا وجوابك جزء من خطته",
        "response": "ايزن"
    },
    {
       "question": "متعطش للقتال لا يعرف اسم سيفه ويرتدي عصبه عين للتقليل من قوته حتى يستمتع في القتال",
        "response": "زاراكي"
    },
    {
       "question": "شخصيه هادئه وقويه يرتدي قبعه وكان قائد سابق في الغوتاي وهو مدرب البطل",
        "response": "اوراهارا"
    },
    {
       "question": "كوروساكي كن+ شعر برتقالي",
        "response": "اينوي"
    },
    {
       "question": "واحد من السايان قوي جدا ولكنه مهتم بالدراسه ومستقبله",
        "response": "غوهان"
    },
    {
       "question": "اصلع وعلى جبهته ستة نجوم وهو صديق البطل المقرب",
        "response": "كيريلين"
    },
    {
       "question": "فتي يتنمر عليه في المدرسه لاكن تحدث له معجزه ويمتلك جسدان",
        "response": "دانيال"
    },
    {
       "question": "فتاة هادئة تحب المساعدة لكنها ضعيفة وتتصف بالبرود احيانا لا تتقن اي حركات دفاعية ولا تجيد الدفاع عن نفسها ",
       "response": "ريتشيل"
}
]